<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
    
    <!-- ======== Unlandable biomes ==========-->
    
    <Ocean.label>Hav</Ocean.label>
    <Ocean.description>Åpent hav. Utmerket miljø for fisken, ikke fullt så bra for deg.</Ocean.description>
    
    <IceSheet.label>Iskappe</IceSheet.label>
    <IceSheet.description>Overflate som det er dekket med en iskappe, isen kan blir opp til flere kilometer tykk og det er ingen tilgang på jord som kan dyrkes eller sten som kan hugges. Ingen dyr kan opprettholde liv i disse forholdene, de få dyra som er her er enten på villfar, eller så migrerer de til andre strøk.</IceSheet.description>
    
    <!-- ======== Buildable biomes ==========-->
    
    <AridShrubland.label>Tørr krattskog</AridShrubland.label>
    <AridShrubland.description>En tørr region, men ikke tørr nok til å bli en ørken. Åpne områder med gress, buskas og småvokste trær. Planter er hardføre og det er en moderat mengde dyr.</AridShrubland.description>
    
    <TemperateForest.label>Temperert skog</TemperateForest.label>
    <TemperateForest.description>En gjestmild biom dominert av skog og trær, med områder av frukbar jord. Mange forskjellige dyr rykker inn og ut mellom trærne og gresset.</TemperateForest.description>
    
    <Desert.label>Ørken</Desert.label>
    <Desert.description>Et meget tørt og varmt område uten gode livsvilkår.</Desert.description>
    
    <TropicalRainforest.label>Tropisk regnskog</TropicalRainforest.label>
    <TropicalRainforest.description>En tykk og fuktig jungel. En overflod av planteliv og aggressivt dyreliv gjør byggearbeid og overlevelse besværlig.</TropicalRainforest.description>
    
    <!-- ======== Landable biomes (not implemented) ==========-->
    
    <Tundra.label>Tundra</Tundra.label>
    <Tundra.description>Område hvor det er hovedsakelig frossen jord. Det er lite av trær og beplantning. Relativt fattig fauna, men det finnes omvandrende flokker av store planteetere - samt kjøtteterne som følger etter dem.</Tundra.description>
    
    <BorealForest.label>Boreal barskog</BorealForest.label>
    <BorealForest.description>Nordlige skoger av høye trær. På tross av barske vintre kan skogene her støtte en bred mengde av dyr i forskjellige størrelser.</BorealForest.description>
    
</LanguageData>
